韓籍女用韓語粗話譙警遭制止 竟用中文三字經再罵一次被辦

〔記者吳政峰／台北報導〕住在台北市的禹姓韓籍女子，去年不滿台北市警局中正一分局員警進入住處執行詐欺案搜索，用韓語的「狗崽子X」譙警，現場一名高姓偵查佐剛好聽得懂韓語，要禹女不要再說，未料，禹女竟然改用中文的三字經辱罵，當場被依污辱公務員罪逮捕。高等法院認一審台北地院判拘10日合理，維持原判，全案確定。

.......
現場一名高姓偵查佐平日愛看韓劇，略通韓語，聽到禹女出言不遜，當場制止說「「不要用韓文罵人，我有看韓劇都聽得懂」。沒想到禹女聽完之後，整個人爆氣，改用中文三字經粗話痛罵高員。

韓狗

絲巴些既

Konichiwa

也也也~~唉屍~~~~嘖!

辱警罪

台灣有辱警罪咁台灣係咪藍？

用操你媽罵狗

keseki

屍巴啦巴

又話民主又話自由
連警察都唔比鬧

咪單單打打啦
你直接講香港要立辱警罪

講到自己講野好make sense咁

人哋法律有民意基礎
香港有咩？

人地台灣係真正人民公僕
香港班垃圾狗閪?鬧得少呀仆街

a se pa

你係香港有冇得用道理用法律追究黑警先?
如果班狗犯法有後果既我唔介意有辱警罪

台灣差佬本身地位已經唔係高，成日俾人告返轉頭，再講本身人人都可以告得人污蔑罪仲要係刑事開公數唔駛袋住一千幾百萬先告得嫁，對比下已經唔算乜特權黎

香港果班本身都已經打橫行嫁啦，有定冇只要佢望你唔順超你都係死

香港有錢有證據都可以俾律政司截停

三字經姐係咩
人之初性本善性相近習相遠？

弱智仔就問叮噹攞人生從來槍啦

香港不嬲最自由仲自由過英國本土
唔係點解我哋要光復香港啊

人哋成個政治制度有冇支那香港咁殘缺不全？屌你老母五毛狗

樓上幾條五毛狗
講完台灣有辱警罪
但又唔講民意基礎

講完美國有國安法
但又唔講人地有三權分立
最叻同你玩偷換概念

國語：草泥馬

黃蓋搖一搖，猜一歇後語

寵寵寵！

你深入了解完台灣法治同政治制度，就會有所改觀，唔好以為台灣係天堂

台灣一樣都有人話呢條係惡法,仲有公然侮辱罪都係一樣.有人上網屌人都會畀人拉.

提提你,台灣無三權分立嘅.

你了解下臺灣政治先

挖幹你娘膩

垃圾泡狗

人民公僕
全世界政府都係口講人民公僕

知唔知咩叫天下烏鴉一樣黑

做嘢慢到仆街都唔鬧得？！入境條龍慢到仆街啊.

時事台戇鳩仔為咗踩港警真係無所不用其極
連台灣嗰啲惡法都撐得落
講到好似全世界警察都係好人得香港仆街咁

台灣不嬲唔比閙人架啦

睇佢地打既野，就知書都未讀完

香港冇咩

可能連去台灣都要伸手問老豆老母拎錢.

泡狗世界第二垃圾人種

瘦肉精豬肉咁都過撚咗
同我講台灣法律有民意基礎
笑撚大人把口咩

寵寵寵寵 寵寵 寵寵寵

嘩 好撚多隻新五毛 新一年完全封鎖晒

法制係一整體去睇
有辱警罪 人地又點監察濫權 人地政府民選
Check and balance ...

笑撚咗 從來政府立法，99%嘅法例都係冇民意基礎

不過連登仔嘅講法就係，民選出嚟嘅政府，所以佢嘅法例就有民意基礎

台灣有獄警罪，台灣響街度都唔可以鬧人
你鬧人「狗娘養」嘅，都可以告你，要罰錢丶坐監
美其名就話「保持環境乾淨」，實際上只係純粹加強罰則丶監控，同埋啲人太玻璃心要高度保護

不過最有趣嘅係，如果用手機訊息去鬧人，就唔會被罰，甚至乎連滋擾都冇辦法入到佢
除非你響手機裏面個訊息，講到好繪型繪聲話要對一個人進行一啲點樣嘅真實性嘅傷害，先可能有機會受理

咁撚樣同我講叫文明法例

其實台灣都好多on9例
最近仲要推車輛噪音
啲超跑可以放返入博物館

呢個時候五毛總書記開始講起主流民意
當年全港2/7人出嚟遊行
港共同藍屍話姐係5/7支持反修例
唔出嚟你咪又諗住格硬照過
之後港共自己仲扮主流民意
咪撚笑死人啦

仲有台灣冇三權分立 但人地有全世界獨一無二嘅五權分立

晨早block撚柒咗你

港共同藍屍話姐係5/7唔支持反修例

韓撚真係好撚柒

有時台式法治真係

五你老母咩,我最撚憎共產黨同反共嘅.你話用五毛咁不如舉證下先啦!不如起咗底先？

咁五權憲法咁係咪三權分立先？我唔講出嚟就係想班無學識嘅柒頭衝出嚟柒o者.

香港d警察 係不斷挑釁市民，
搏佢地嬲得濟屌警察，辱警，即拉

呢d 算唔算係自取其辱

Morning sir

因為台灣警察唔會濫捕 私刑同強姦市民

呀～shiba

蔡英文都想廢除五權分立，咁佢係唔係藍你地唔係好鐘意玩虛假二分？

戎嚴時期就會,打犯我諗就全世界警察都會嘅,睇下有無後果o者.強姦呢啲無報道過你咪唔知囉.

所以咪俾人告有懲罰囉，香港嗰d，你有得告佢咩？原告變被告都得啦

冇一個國家係十全十美，只係支那同港共太衰

各地警察都有壞人有冇諗過台灣真係唔係咁好

當然啦，警察點會係聖人，所以咪要有制度同監督。台灣嘅法治一定唔係完善，仲有好多甩漏，不過點都好過而家掩耳盜鈴嘅香港

點睇？定係你又想講嗰單受害者都唔知係邊個嘅？
香港仲要即時停埋職 台灣嗰個官司纏身仲有得返工
唔使屈我撐港警
係睇唔過眼你班戇鳩可以咁樣埋沒良心 撐台灣一條咁嘅戇鳩法例

草泥馬係中國
幹你娘先係台灣

以前聽過臺灣個統神因為鬧人，人哋報警結果真係拉咗統神

係呀 打機鬧兩句 都可以cap圖 報警告尻你

屍巴lu ma

有聲post🤣

想廢五權分立 = 藍
所以咪你班友偷換概念囉
人地而家廢五權變成三權

同你一齊開工上面個總書記提緊我話台灣冇三權分立
而家你咪提埋我台灣話傾緊變緊三權分立囉
你班柒頭唱雙簧都唱得好啲啦

同你意見不一就五毛,咁你咪即係共產黨囉.
都係o個句啦,五你老母!o係台灣我報警拉咗你啦

人哋係辱公務員罪
同埋本身台灣亂屌人都可以民事去告

台灣人真係好撚玻璃心
如果套落香港到連登既官司排撚到2047年變香港省都未撚排完

有聲嘅

又捉到隻5毛

中国都有民主 有言論自由喎
連国安都唔俾鬧

香港一年有幾單添啦

即刻諗起呢單香港人DLLM鬧台灣警察之後比人拉左